旺中返工你問我答！

乞人憎既客
死港女，大陸人，賓賓
真係好撚煩

番旺中倒垃圾？

有手有腳你問我答

一，好鐘意拆曬d衣架，將件衫亂放
二，好鐘意擅自攞人地d貨，拆埋包裝睇
(我問候你媽媽，想做向左走向又走死我？)

冇人想知你邊到返工喎

本店不設試衫
一，好多人都鐘意試上身，叫佢唔好試把口就話唔好意思 ，但無視我。(賓賓，港女)
二，拆曬d衣架，件衫亂放！(賓賓，大陸，ABC)
三，不停講價，本店既衫有90% 50蚊樓下。有人車30蚊都講一餐。我又唔係老闆又唔話得事，同我講都冇用
四，得返display一件，d死港女就話咁多人掂過我點着， 你唔通唔洗就着？
五，mk妹 好鐘意入黎人地間鋪擦唇膏，好心咪阻住曬啦 冇廁所你用咩

搞乜撚, 無人問就自己答. 根本就喺想開post叫春